［多圖] 有無可能靚成咁呀？

國際中心／綜合報導

許多人小時候對於電影一些名人總會抱著一份憧憬，希望長大人變成對方一樣！日本就有一位知名變性人，因女孩的個性小時常遭到霸凌，沒想到意外看到日本大胃王兼辣妹偶像曾根菜津子，在節目做自己模樣，讓他決定改變自己。

▲大胃美女曾根菜津子激發自卑男，決心變性、變美。（圖／翻攝自Mei IG）

日本節目《名人的影響》（エイキョーさん）日前訪問的知名變形人Mie，他表示：未改名前名叫浩史，因為女孩的個性、加上喜歡收集女生飾物、文具等，常常被同學們「欺凌」，讓他中學時經常逃學，精神狀況非常不穩定，甚至有尋死的念頭。

不過一次他宅在家中看電視，偶然看到辣妹曾根在大胃王比賽中「不停補妝」，完全不怕閒言閒語、隨心所欲的身影，意外深深吸引了他，令他的人生產生180度的轉變，從此不在乎他人的想法完全做自己，甚至之後還動了變性手術，改名為Mei。

節目指出，Mei現在變得超亮，且言行舉止完全就是個女子。Mei表示，自己變性後變得更有自信且大方，過去可能一天對人說不道3句話，而現在已可以勇敢的表現真正的自己了。

男的更好

果三pair相係咪三個唔同既人黎

You竟然係個boy

同一個人黎
利申: J緊佢ig

野原新之助？

驗眼啦Ching
幾張相第一眼都已經懷疑係男人嚟

交出嚟！

明顯男人樣
而且唔靚
咪玩啦

最靚既男人點可以無abbily

仲係男人咁既樣喎…

呢個堅屈機

睇到扯扯地 算唔算Gay

變得性唔爭在整埋容

睇到扯扯地

好想射入去佢個肛門入面

變左性唔洗玩肛門架啦

好似拓也哥